一人一個nolan 死忠護主言論

樓豬唔識電影語言

哈哈哈，又要用腦啦

你入場之前無讀多幾本書